就黎同屋企人割蓆

借acc
老母一路都唔鍾意我參加集會遊行
屋企繼7月開始已經無睇過新聞台 老母深紫 連港台都唔想睇
好啦 咁我咪一路瞞住佢出 瞞住佢貼連儂牆
點知811去機場俾佢知道咗 佢打電話黎已經癲咗 歇斯底里咁叫我即刻返屋企
嗰陣一大班人好似出埃及記咁行 行到躁撚到仆街
嗰晚同跟住第二晚我都去咗朋友屋企住 無返屋企
因為我係女仔 仲要係第一次無返屋企喺出邊過夜 其實內心已經做好準備割蓆
不過繼父叫我返下屋企先 所以返咗屋企過咗幾日 相安無事 不過都係無講過嘢
818我又出咗去 老母啱啱又屌柒我
將家庭比喻做個社會 話自己點辛苦點辛苦養大我 我反而咁樣對佢
話政府有咩對我地唔住 話搞事嗰班廢青無份建設香港 上一代養大我地 我地仲搞搞震
又質疑我點解最近唔洗問屋企攞錢 係咪遊行收錢搞事
明明只係因為派咗$4000同獎學金 所以先寬裕少少

好多好多廢鳩up不能盡錄 已經無氣屌翻轉頭
我做好準備搬出黎
想問巴絲有無邊度地方推薦 又住得落又平嘅地方

元朗啦

既然你要平

冇錢租唔到樓，劏房都要5000-6000一個月，可以既話照係屋企住住先，劏房環境複雜，個人安全要小心

元朗邊度

我睇緊啲酒店平均二三百一晚

邊區

你既意思係想搬出黎幾日定點先，你自己都識講，200-300一晚，一個月都用唔小錢

呢樣嘢冇得長遠
絲打你都係要忍辱負重架啦，
冇經濟能力，好難去同屋企人割蓆

新界北區

其實你真係好叻女！如果我自己住我真係好想接你保護你，如果有咩需要或想傾下計搵我丫，我都係女仔，唔使驚

所以咪呢樣嘢難受

排公屋先啦

我同自己老豆都嘈左。有諗過離家，但啱啱grad。唔痴屋企住食唔係好掂，又冇fd夾到搬出去住
唉，求同路人

香港獨立完都未輪到我

你都叫grad咗可以全職搵嘢做 我仲讀緊書

你咪唔好返屋企囉
贏左場交，輸左個家，on9仔

最緊要你要記得一樣野，條路自己揀，仆街唔好喊

其實未grad。肥左一科。要defer多個sem
不過一星期一日，可其他日子翻工。叫做半個全職。但都冇15k

忍一時啦..

到而家先割已經好叻

呢個仲算係家咩？

排定先啦，遲早呢啲問題會再岀現，早啲準備好

好似有個谷係收留人住 可以睇下

I know that feel
同樣住近新界北區同樣屋企人深藍同樣係絲
但我已經出左黎做野

不過未grad財政的確要靠家人
同埋始終佢係你阿媽
政見唔同想出既可以 咪唔好比佢知囉
但我都係唔建議你同佢割

忍下啦
盡量唔講
要出既 暪佢出啦

我依加為左生存先留喺屋企。
之後聽到老豆日日見tbb新聞就話d義士抵死個d。我已經勁嬲jer ，忍！ 之後直到聽到佢話爆眼單野三千萬，我個下嬲到pk直接屌尻佢，之後就冇講野到e加

唔一定，唔排會後悔架
搵到錢果時仲慘，公屋又無份， 居屋抽唔到，私樓又無錢

而家你只可以忍氣吞聲，又或者完全迴避呢個話題

我老母想我聽話 叫我要有良知
但又一路講啲手足俾人斬係抵死
真係好難頂

未有經濟能力時，要忍一忍

出去遊行唔洗講佢地知

到你大個D 有經濟能力，成頭家就係你話事

亂世中，要有大智慧，要學懂何時忍讓，何時反擊

香港人，加油!

政見不同本身就唔會有衝突，最多咪唔講政治
係藍絲係都要管住人
問題係年輕人未有經濟能力搬出嚟住

幫理定幫親，我永遠企喺理嗰邊
係呀條路自己揀，冇仔女送終都係自己揀

絲打，唔使咁唔開心既，
咪當係人生磨練，
出到來社會比起你母親更pk既人，
大有人在，下下上頭，
蝕底只係自己，
Btw辛苦你

細細個就比人洗到個腦咁

用下你個patpat諗下
你口中所謂既朋友/義士/兄弟
如果你真係唔好彩企中間比人拉左告非法集結
有邊個會對你往後既日子不離不棄
有邊個會過左十年慰問你？
有邊個會等你坐監岀黎？
有邊個會擔心你食飯食唔飽著唔夠？

睇怕連你最好既好姐妹都拍緊拖理鳩你
你男朋友都已經同第二個一齊緊

你老母就係擔心你細細個就岀事比人拉/比人斬
你要諗下人地點解會閙你，你走撚左人地會係屋企喊同擔心你，你會唔會係你朋友屋企擔心返佢轉頭？

你吸收到就吸，吸唔到都無辦法，我同你政治立場可能唔一樣，我依段野都擺明屌緊你條on9，但至少我身邊大把好理智既黃絲

忠言逆耳呀妹妹
你個fd同屋企人嗌交你會調停定係好似上邊班弱智咁教佢點樣搬走呀？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

廢人講廢話，屌你都曬氣

我梗係唔著重你送唔送你老豆老母終啦
問題只係鄧佢地兩位慘姐，連選擇政治立場都唔可以

嘈兩句就要比個仔女用關係/生命去威脅

我都係割緊
每晚返屋企聽住佢地不停咁鬧，真係會有爆嘅一日
都想問下可以搬去邊，平平地

離島同人sharehouse
約$4000個月

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

依家好似係我老母唔俾我有立場
同埋 811嗰日 係老母以死相逼要我即刻返屋企

既然你咁有個人主見，
唔好意思，打擾曬拜拜

加油呀，努力爭取自由
希望你將來仔女報應返你身上

絲打真傻

係咁屈佢比零用錢
再用黎買抗爭用品嘛
印文宣出街貼都要錢架

返去扮乖先
再偷偷將佢電話Fb page like 改頭換面
Like啲林鄭媽媽後援會，sing majority 之類

靜返一排
再學早排某位清咁，扮去左洗腦愛國營
日日鳩叫要批鬥老母
等佢試下文革嘅滋味

佢好快會動搖
唔得都要比啲耐性
我媽都藍左五年，近幾日先開始變淺藍有時會講淺黃野

樓上唔知有隻五毛，藍絲定狗

btw 樓主未有經濟能力就忍下啦

why not both

加油!

你要做既係將自己變到極紅
每日拎住毛語錄歌頌毛魔

你一定係馬鞍山開咪果隻popo

岩岩搬 良知 啖氣 真係值得
日日睇住廢佬攬住tvb當真真係好撚嬲

贊成割
及早自立